香蕉原來唱rap咁勁

佢beatbox仲勁

大家好，我是香蕉

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

好醜樣

仲以為香蕉奶